辭職冇威脅 政府害怕既係 範式轉移 國際政治認知有變 情況超出控制同預計

其實你要威脅政府，唔係總辭，學佢地自己講過，辭職對政府有乜威脅呢？

而係集體提出話如果 DQ，佢地民主派就會團結一齊公開宣讀香港人擁有決定香港是否受北京統治的權利（即係自決派啦），直接挑戰北京政府統治正當性。

然後政府你中意國安法拉佢地又得，DQ 又得，你話預左，從政就係預好傢甘地曼德拉咁坐監，但件事會變成歷史事件，全世界都睇到。影響未來幾十年香港政治。呢個會變成香港政治未來最重要議題。

佢地唔敢啦，一涉及核心問題驚到死即啞，咁抗乜野爭姐？出糧就出糧扮乜野姐？

其實講真，你大大聲講話從政為出糧，議會係垃圾，政府養廢人，所有議員包括自己都係廢人，至少公然否定個議會合法性，比起舉牌更似抗爭。搞到咁核突，係因為佢地唔願意承認自根本無用。

成日話和理非可以成功，自稱和理非，有無留意到全世界和理非都坐過監，甚至坐幾十年呢？我發覺香港人忽略左和理非比人尊重，係因為為正義付出巨大人生代價。

坐係建制入而納正糧既，無人當佢一回事。

政府害怕既係香港政治思想上大規模既範式轉移，國際政治對香港認知有改變，同埋情況超出佢地控制同預計。佢可以 DQ 你，但改變唔同一個世代既人既歷史記憶。

不過講完，我肯定佢地唔會做，亦唔會考慮，少少政治視野都無，先會為一兩個月糧踩入陷阱，無創造力，先會束手無策。養尊處優，肉食者鄙，先搞到今日田地。

所以唔好再問人有乜高見啦，你會做咩？

佢地要既唔係點行落去既高見，係點樣保證下個月有糧出既高見，有呀，考警察囉。咁你乜春燈油火蠟供樓養仔女搞掂晒，個見高唔高呀？家陣四十歲阿嬸都考到啦，一係要錢一係要光環，求其唔要一樣囉。

又想反抗又想無成本可以玩野，佢當共產黨好似佢地咁低能呀。

民主擋胡志偉一早講咗話因為國安法，所以唔會議會肢體抗爭，話咁樣即係送頭，咁飯民佢哋有乜可能會夠膽發宣言反對支共？佢哋連國歌法都唔敢投反對票呀！

一係泛粉
一係五毛
擾亂視聽
鄭立一直o係香港

佢個名都唔認得？
世柒頭號fans

鄭立戇鳩，咁樣送頭有鬼用，兩個禮拜無人記得

兩個月前叫泛民唔好接受人大委任

泛民：戇鳩，咁樣總辭有鬼用，兩個禮拜無人記得

老實，泛民做啲咩其實都唔會有人記得，因為泛民做嘅絕大多數決定都係短視：入中聯辦，DQ6冇絕地反擊，改議事規則，接受人大委任等等。

就算係2019年出黎「食椒」同「見指揮官」都係因為俾市民夾出黎，因為佢地6 7 月時對街頭抗爭態度仲係極度曖昧

初選時對攬炒承諾書梁家傑係講過：唔會再俾人夾

但短視嘅結果就係發現自己嘅決家最後令自己進退失據，出事時都係彈句：「冇諗過共產黨衰到咁。」

共產黨衰左70年喇大佬，如果你唔assume the worst心存僥倖，日盼夜盼佢開恩唔搞你，只能夠講唔好怪市民覺得你呃飯食

總辭只係無咗份人工，佢依家係叫人用國安法自行送頭坐幾十年監，點可以比較？

鄭立安坐家中，用鍵盤叫人坐監送死，呃傻仔like。呢條橋駛得點解佢自己唔做？

因為佢冇話過自己係抗爭派
可以咁講，佢純粹係網上寫文嘅9upper。
但泛民議員係有公權力，有人工，有話過要寸土必爭
如果佢哋做嘅嘢唔比鄭立多，咪等於佢哋都只係9upper囉

又對自己人拉到把尺宇宙咁高
不如叫泛民集體自焚
夠哂國際影響力啦
拿 橋就比左你你做唔到唔好講爭取民主

假設泛民願意付出坐幾十年監的代價，點解只係讀一份聲明？你都認同市民金魚記憶，咁點解要付咁大代價，去進行咁微小的抗爭？

就算係9 up，鄭立呢段都係無乜視野的劣質9 up，因為即使泛民痴咗線照做，都係行唔通。

TLDR：重點係乜？

抗爭梗係有代價，連潤發魚蛋掟完磚坐完暴動出嚟喺理大又比人拉咗，咁佢又係咪「付出咁大代價，進行咁微小嘅抗爭」啊？佢掟磚咋喎。
泛民做咗咁多年議員，有名氣有人工有社會地位，憑咩坐嘅係連潤發而唔係佢哋？
一係就索性承認自己只想呃飯食，唔好再以抗爭派自居，咁我就唔會怪你。
一個二個手足坐緊，泛民仲想佔了便宜又賣乖，乜都唔想付出但又拎住「抗爭派」頭銜，有冇咁著數啊？

範式轉移

//政府害怕既係香港政治思想上大規模既範式轉移//

但好明顯政府係無諗過。佢哋如果真係驚，就唔會DQ飯民啦

Agree